硬係覺得今次疫苗其中一邊最後出大事 引爆全球生化危機

2020只是2021的預告片
大家點睇
周街喪屍？
準備入狗屋拎槍自保

射死你條跛腳喪屍